香港有冇緬甸菜食？

香港比唔上緬甸了……

本來何文田有

緬甸招牌湯米線

網址:
地址: 何文田窩打老道72號自由大廈地下B號舖
電話: 93328640
=====================
客戶資訊：恒生信用卡Cash$於OpenRice即扣再賺高達50 Cash$!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

但疫情執咗

好似摺咗